發出反對通知書=唯有玩遊擊？

文宣可唔可以用呢點
警方剝奪市民遊行權利
所以先令到想發聲市民各區遊行？